消息指 香港新增5宗確診 其中4人從巴基斯坦回港

Source: 有線新聞

巴基斯坦都咁撚多

FUCKING PAKI

又黎割南亞人？

仲有一個係本地?

咁第五個係點嚟

剩低一宗係邊嚟

輸入係瑪麗驗到

係咪黃南亞？

90%天黑廢國

paki 唔係中東咩

巴基躝坦

local

18日1單本地 恐懼撚又贏

PR公司全力開火

雖然未知係咪本地

不嬲唔係自己人 割乜鳩

果個係巴勒斯坦...

推 一定要繼續戴口罩

講清楚啲，fuck巴基斯坦個國家冇做好防疫，唔係fuck巴基斯坦手足

港共今次醒水逼佢哋住駿洋邨
唔係歧視但係佢哋唔守檢疫令嘅機會真係比較高
如果唔係比佢哋行出街就pk了

自隊

就黎全地球會呼吸既生物都係你手足

連登仔手足口病上腦

躝啦死躝坦，又想害死香港人

其實中東無咩明確定義嘅 遠東到近東之間區域 巴基斯坦就係阿富汗隔離 宗教文化都有好多中東特色

南亞多數以英屬印度地方為界
所以巴基斯坦應納入南亞？

希望政府唔好因為咁小的反彈而取消放寬限聚令
如果唔係又要繼續無得做gym、睇戲、去酒吧、多於4人聚餐等

瑪麗驗到=本地感染？
咩邏輯

以港共作風

係海外輸入一定好強調

所以只淨番local or from支那

右邊叫南亞就話姐
巴基斯坦係可以叫中東

幾時重新wfh 咁嚴重啦

瑪麗咁偏

一係去過外地有錢人
一係離島坐直昇機去瑪麗

連燈仔： 全民勇武！時代革命！

面對肺炎：屌好撚驚 隨時死啊屌 死亡率4/1040啊屌 後生又點 唔會死咩

永續 全民居家令 嚴禁出街

返黎咁耐而家先確診？？

巴基斯坦目前累積10個都冇就fuck人
你諗下喺中國嚟嘅,歐美嚟嘅多咁多倍
你當睇唔到？
要fuck就fuck源頭
中國病毒

靠估
但以港共一向做法 係輸入個案會寫到明

政府幾時又wfh

未來28日是關鍵

用支那製嗰批奶罩n95好難唔出事

上前線嗰陣就講到手足不論膚色咁好聽
而家病幾個就又爛坦又盛咁
兒登仔生產condom數量不下黑警

死返南亞啦

屌你老母

on99
全世界都係你d手足

咪撚同我講咩手足割蓆 condom
721 夠有南亞狗斬人
斬岑子杰又係南亞狗
當所有南亞人係手足根本就係 on9